休息完啦，熊軍全面進場

唔見有熊仔喎 睇過？

師兄盲咗？

師兄你有無睇今朝開市班熊仔同而家比？

買牛啦你

熊軍率眾妖害人

熊軍唔係condom!!!

睇個勢聽日繼續熊

咪撚燈啦屌你

上呀

熊軍來了我帶路

道指唔跌

我屌，點解會咁

邊到熊呀睇過

聽日準備打靶 唉

又一隻傻淡俾人打把

講真，香港唔會跟美國個市今晚發個好夢先

Lm等睇打靶